垃圾站長期有隻流浪貓

有時行過都見到佢, 今次見又瘦咗仲流住口水, 應該病緊, 之前都餵過水同食物，但幫得一時幫唔到一世，屋企本身已經有隻長期病患，應付唔到多一隻，想問下有冇啲信得過嘅組織或者義工可以幫到佢?

?

捉起佢先?

超怕人唔識捉, 而且懷疑有病, 屋企隻老野被傳染到應該會係咁先。

Push

聲東擊西
上個月捉左隻

如果捉到都可以幫助下醫藥費，但我都唔識捉或者上fb睇有冇group幫到手

見有啲貓義工捉返嚟, 執靚少少再困住喺個籠仔等人畀錢領養，硬係覺得咁做有啲問題，而且如果隻貓證實有長期病、要高昂醫藥費的話唔知佢地會點處理。

眾籌
其實好多人肯捐錢

好, 晏啲會再去餵下佢，到時影相放上嚟，
同埋垃圾站環境太差, 捉到睇完獸醫都要揾地方安置，問咗兩個義工都話冇位...

Post去天下貓貓問下

流浪貓本身驚人的話都難d入屋，但如果已經有病的話唔救又不人道...keep住餵先睇下埋唔埋到佢身啦